致：一班和理非聽到撤回想停止抗爭既人

你地出嚟叫咩口號啊？
係 五大訴求，缺一不可啊，而唔再係69叫既撤回啊

三個月都叫五大訴求，缺一不可，你地聽到撤回就想妥協？你地回想721 831 事件，單單一句撤回，就唔再追究黑警問題，對唔對得住一班前線啊？

記得，其他訴求，缺一不可！

五大訴求 缺一不可
仲有 係動議撤回 唔係正式撤回
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣